【twitter要人】銅鑼灣書店 桂民海遭寧波法院判囚 10 年

外媒狂報依單新聞
瑞典叫中國立即放人
Twitter 要人！！
Rt + like + reply

外媒 tweet
AFP

Time

nytimes

WSJ

CNNI

BBCWorld

Financial Times

Guardian

QZ

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

中文版（Source:立場新聞）
疑 2015 年遭中國政府派人從泰國綁架回大陸的銅鑼灣書店股東、瑞典籍商人桂民海（內地法院稱桂敏海），寧波法院公告指他上月被寧波市人民檢察院向寧波市中級人民法院提起公訴，因觸犯為境外非法提供情報罪。公告指寧波市中級人民法院經依法開庭審理，昨日（ 2 月 24 日）公開宣判，「認定桂敏海犯為境外非法提供情報罪」，判處有期徒刑 10 年，剝奪政治權利 5 年。

疑 2015 年遭中國政府派人從泰國綁架回大陸的銅鑼灣書店股東、瑞典籍商人桂民海（內地法院稱桂敏海），寧波法院公告指他上月被寧波市人民檢察院向寧波市中級人民法院提起公訴，因觸犯為境外非法提供情報罪。公告指寧波市中級人民法院經依法開庭審理，昨日（ 2 月 24 日）公開宣判，「認定桂敏海犯為境外非法提供情報罪」，判處有期徒刑 10 年，剝奪政治權利 5 年。

Push

推

1/4

2/4

3/4

4/4

push

推曬了 輕輕鬆鬆

堅持做文宣

每日推twitter基個本

推呀～

我愛屎味巴

今日桂民海，明日你同我。

做嘢呀～

呢個真

一齊努力

每日做twitter

大家加油

All done !

Twitter 國際戰線日日抗爭

瑞典人都可以拉佢返去，香港咁近死硬

cls

林一峰

幫推

香港人爭氣呀！

well done

多謝

屎沖開了便淡

無錯

twitter 戰線

推
Free Gui Minhai!

回個血

好靚

好cute

Cls

我P牌推唔郁，快啲幫下手

熱門第二版最尾

算快

係

感謝

大家都係手足 不用謝

幫手推呀

真

做埋Twitter 任先再推

An emperor in a republic
Star Wars fans會明

推 每日做

就嚟第一頁

英文文宣任你拎

衝呀

推推推推

up

大家做完晒未？

多謝屎味巴成日開post整合方便我哋推

你唔搞大陸，佢播毒搞你。

條條要上一千rt

推啊

已衝上熱門第一頁

美國唔出手無得救

唔好咁講 兄弟爬山
大家一齊的努力

如果細心觀察，傳統華人文化正正就係黑社會文化。
做所有事情唯一目的: 面子工程
尊卑之分、王為尊，民為賤。
一直都是帝制
而且根本沒有任何儒家的仁、義、禮、智、信。
直到現在都係法家和人治思想。
不去照顧弱小，反是圍在一班黑社會恃強凌弱。
相對日、韓兩國卻可發展出某些人類精神層面。

得幾百rt

多謝twitter組 我推

吓, 即係無出席審判 , 直接判人有罪?

有咩做唔出

目標！條條rt 上一千

要人

RT左

Retweeted all, thanks bro for summarising

This is Chinazi
推上國際呀屌
送中就係話要判7年以上先送中
非法提供情報罪就10年喇

十年。。

仲要好似尋日判, 今日先知佢判左

Twitter 戰線 Day Day要人

攪掂
推

done

Push
依家去RT

屌

Time得295RT
快啲幫手做啦

一齊努力
怒推呀～～～

Pish

push!

推推推推推推推

被送中

弊在出面連登都好似無咩香港人關心

得200幾個retweet
快d幫手

公開審判錄影都冇
你話咩就咩

已like and retweet

share出去

一齊做！

push!!!!!!!

push!!!!!!

pish

推 點解而家twitter冇人做

我做完task喇

懶哂 明明唔出街就多好多時間打網戰

其實佢做乜放棄瑞典國籍，變支那國籍

推！！！

pushh

tui

做左

2015洗頭艇
2018"自願"申請做中囯公民
明未？

中共借交通意外 教訓下佢,之後瑞典外交官同佢去北京時再被捕
中共想殺一儆百,叫人唔好"勾結外國勢力"

正答

push 俾啲火我

喺瑞士隔硬夾佢走?

曱近平

推post
已rt+like

S

重要坐多5年

D

推！

全球都有線眼特務

推, 幫手

fuck

psuh

Task list 又update咗唔少，可以再做呀～

屌搶完口罩搶完紙巾
快啲做返正經野

要人呀屌
係屋企唔好掛住打丁呀
twitter要人

Agger

finished and push

done and push

已做 推

有外國國籍嘅記住退出中國籍

佢後尾自己又入返中國籍，所以瑞典都幫唔到佢。

所以有雙重國籍既人最好取消個中國公民身份，反正本特區護照同回鄉證都係垃圾，三星身分證已經夠做

有用！！推

做任

椎

痴撚線...

留名等睇九年後又有新罪名
十年又十年，十年又十年
變相終身監禁
支那對付異見人士
咩罪名都入到你

push點解冇乜人理

更新：Sen. Rubio 回應

歐洲議會議員

Washington post

ABC News

AJ+

Independent

（轉自twitter channel)

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

已開新帖：請按置頂推更新英歐美議員tweets!
（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

推晒了

puuushhhhhhhhhhhhh

呢個係反送中個原因